正字大戰正式開始

愈來愈多post有正字撚 亂入
想改變現狀嘅話就改用正字啦

醉愛

我日本人嚟有咩問題？